點樣溝到男神？

最近識左個男神主動私chat佢 咁佢都有覆下我果啲
但想知有咩方法可以了解佢多啲又可以比佢了解下我
雖然都預左自己冇機 人地一定大把女埋身 打定輸數

腿張開/整容

gay

我係藍絲

你要是不喜歡我

願你找到喜愛那位

難得搵到個岩feel既

留名學野

主動幫佢含

如果唔得，可以決定肯定佢係gay的。

約佢睇戲，最好睇套平淡啲嘅戲，睇完講d得意又特別嘅評語，慢慢拉到去講如果你係個角色你會點做，但都要係有新意得黎又令人印象深刻，令佢覺得你幾特別幾有趣，然後就會想了解你。

利申：用過都幾work下，但係首先你要約到佢去睇戲。

要傾幾耐先約會好啲 依家約好似太快 傾左冇耐
好驚約唔到

點主動message佢

本身識既?

唔識但主動msg佢 我都覺得自己好夠薑

你可以鋪排下嘅，你講起自己好鍾意睇戲，會同好多唔同人睇戲，因為想聽下唔同人講嘅野，由佢地講嘅野之中了解佢地嘅諗法，然後過一排借故話你覺得同佢相處落，覺得佢諗野都幾特別下，近排有套戲你有啲興趣，正好一齊去睇，因為你想知佢點諗。

其實讚下對方，言之有物，令對方感覺到佢對你黎講係特別嘅，仲有係佢面前特別開心，令佢覺得佢有能力令你笑，而你偶爾都扮下on9講下搞笑野哄佢開心，做到咁個男仔都會有啲心動，除非佢係玩家......

一般傾到一兩個星期而且肯同你睇戲，都可以試下行日久生情路線，傾唔到兩個星期，你就再考慮下係咪真係去馬啦。

希望幫到你，出左pool記得開post公布天下。

希望成功啦

你都講人地男神 你個樣冇咁上下
人地冇興趣辛苦大家
佢對你冇興趣又唔好意思唔覆人

咁點有佢電話 第一句msg講咩?

做隻貓做隻狗

機緣巧合知左 真係好高質既男神黎

好想知多d 我都鐘意左個唔識既人

同男神同班但淨係講過幾句野
太高質 我咩都唔敢做

答案喺你個名度

保持儀態

果個人係你邊個黎？